 11:24, 26 февраля 2019
Умер автор хита Itʼs MyLife
Лидер синти-поп-группы Talk Talk Марк Холлис скончался в возрасте 64 лет. Об этом сообщает NME.Причина смерти пока не раскрывается.Холлис основал Talk Talk в 1981 году. Он выступал в коллективе вокалистом, гитаристом, клавишником и автором песен. Группа просуществовала десять лет, распавшись в 1991-м. В ее дискографии пять студийных альбомов. Talk Talk наиболее известна по таким хитам, как It's My Life, Such a Shame, Life's What You Make It и Living in Another World.Участников музыкального коллектива называли пионерами пост-рока — к этому жанру они обратились в своих последних альбомах в середине 1980-х. Позже Холлис занялся сольной карьерой, а в 2000-х покинул музыкальную индустрию.
22 февраля стало известно о кончине Питера Торка, одного из основателей американской группы The Monkees. Музыканту было 77 лет.
